有冇人好驚親人離世？

雖然佢地個個都健在 但真係唔敢想像佢地離開 特別係照顧咗自己好多年嘅婆婆

一出世已經係邁向死亡

我短時期內經歷左3次

分一次手 = 一個親人離世